{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022102098661/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 와이드핏 밴딩 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で生産される製品です。 今回の商品はFW22 / 422Y21AY15という商品番号を持っています。 この製品はリラックスした着心地を提供するワイドフィットバンディングパンツで、どんな場所でもよく似合うムードです。 トレンディなワイドフィットスタイルでセンスのあるオフィスルックを演出でき、トレンチコートと一緒にコーディネートするとよりクラシックな雰囲気を演出できるアイテムです。 この製品の表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。 また、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちの可能性があるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯時に飾り物が落ちることがあるので手洗いをお勧めします。 この製品は機械洗濯による損失に対する補償が行われず、暖房器具に接近したり高温のアイロンをかけることを避けなければなりません。 また、金属副資材には肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することもあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用に注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に一部収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 422Y21AY15"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "リラックスした着心地を提供するワイドフィットバンディングパンツであり、どんな場所でもよく似合うムードです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなスタイルに合いますか？",
            "answer": "トレンディなワイドフィットスタイルでセンスのあるオフィスルックを演出でき、トレンチコートと一緒にコーディネートするとよりクラシックな雰囲気を演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。また、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちの可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯が可能です。ただし、機械洗濯による損失に対する補償は行われませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属副資材には肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着している場合には首を絞めたり人体に害を与えないよう注意してください。また、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することもあり、体質によっては皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、着用には注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品には保証がありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 525
    }
}